講政治就過返高登啦

睇撚死班連登仔仲係度講龍心大J
訓醒未？

不了

他龍心應該有望𠝹到劉小麗票，到時泛民屌馮檢基都徒氣

咁你咪咪撚上連登囉 又要學人講 死撚返去高登啦垃圾屌你老母 你老母係好好屌

你唔鐘意咪del app囉 成撚個女人咁 扭扭令令 開埋d po都唔知你做緊乜尻

唔講政治可以返大陸